有冇類似 Rick and Morty 或者 South Park 嘅卡通推介

如題

Wabbu labbu dub dub

Bowjack horseman?